求前線冷靜d啦，火只可以做障礙，唔可以燒建築

求前線冷靜d啦，火只可以做障礙，唔可以燒建築

支持樓主落前線講